 Pour toutes les informations sur le Bac, RDV sur : http://www.digischool.fr/bac/

Vous tes en pleine rvisions du bac 2016 et vous mangez mal ? 

digiSchool a interview pour vous le nutritionniste Mickal Dieleman. Il vous conseille sur les aliments qui boostent le cerveau et la mmoire  l'approche du bac.

Prenez le temps de bien manger et optimisez vos chances de dcrocher votre baccalaurat. 
Propos recueillis par Pauline Raud, responsable des rdactions digiSchool.

Tlchargez l'application digiSchool Media sur : 
 Google Play : http://bit.ly/Media_Google
 AppStore : http://bit.ly/Media_Apple

Retrouvez digiSchool Media sur les rseaux sociaux.
 Facebook : https://www.facebook.com/digischool.fr
 Twitter : https://twitter.com/digischool_fr
 Google + : https://plus.google.com/+DigischoolFr